唔理今日有無緊急法，諗定第日上唔到連登Telegram去邊好

諗定都無壞㗎啦
個政府咁撚叻，緊急法限埋上網就算唔係今日出都係遲早既事

上唔到網咪出街囉

認真post咪撚鳩up la

每區地鐵 西鐵 輕鐵自行聚集

高登 膠登
Facebook twitter
4chan reddit
仲有冇邊個可取

街就實出
但點都要些牙下啲購物心得既

所有人裝定bridgefy
登記嗰陣唔洗填自己電話
然後下一步睇番有冇香港嘅網聚集到人？

今日 就上唔到連登 同 tg

利申: 呢個post 主要係俾啲CD rom 同 電腦知識無咁好既人睇既 睇下有咩簡單啲既方法

對其他人，就算被禁，要照上既實有方法

唔填登記到？

登記到㗎我自己都柒過

twitter

咪一樣照用

講真唔係9up

上唔到lihkg 同tg, 咪上reddit 囉

reddit 都上唔到即係封網

咁就係要靠出街，要人同人接觸先可以交換情報

整個bridgefy測試日，搵日大家一齊用

Reddit 嘅 r/Hongkong 同 r/lihkg 見。記住 r/Hong_kong 係五毛集中地，唔好去

大家仲有個半鐘準備

之前係未有個用藍芽既通訊app?
人人都裝就唔怕

btw有冇可能靠藍芽做個類似Internet出黎
好似以前電腦以前點對點傳輸 唔靠server

Firechat?

唔係話冇可能禁到咩？
佢係想禁埋vpn定點

諗唔諗得過

到時變咗眾議院

其實如果禁tg 可唔可以搵人叫tg官方做返啲野